劉備三兄弟其實係咪台灣人？

唔係點桃園三結義

幽州涿郡人
司隸河東解良人

解良還須係良人

咁都知 你應該都係智將黎

我是將

當年東吳就有可能管理緊台灣。
台灣係漢朝仲未開市

一定要喺嗰度人先可以喺嗰度結義

佢地去旅行果陣結義